黃之鋒受OU 政治迫害

唔知大家記唔記得之前 黃之鋒 喺assignment 交前一日 先去搵 groupmates. 佢大大聲聲 自稱係黃之鋒, 竟然冇人理佢, 好明顯係受到政治迫害

從一件小事就知道, gphone之所以做終極freerider, 係因為佢想幫香港人 爭取權利, 但係ou 既然連呢啲機會都唔畀佢

希望佢 來年喺獄中 讀master時可以名正言順freeride 人啦

屌你老母

黃之鋒要坐監你仲講呢d

樓豬~ 世界大事黎架喎！
有人做FREE RIDER一定會令香港民生聊生LA~ 所以佢判左入監？RIGHT？

#OU應該有唔少小學雞

咪之後retake lor

你竟然話黃之鋒係小學雞

retake, freeride, retake

邊到睇到佢係freerider?

臨交前一日先去搵組， 唔係 free rider 係咩

佢最多係deadline fighter 姐
組員都無
點叫free rider 啊

做freerider咁仆街抵佢坐監啦
係咪咁講呀樓主

屌你老母你地啲濕鳩功課芝麻綠豆關香港人撚事咩

連OU都讀唔掂
笑到
我敢講香港大學生有7成都係DEADLINE FIGHTER
但都HANDLE到唔洗RETAKE

佢都係想搵返冇組既人同組姐
佢唔係free－rider，係毒撚

想freeride都無機會

樓主係咪想笑人

如果係個人做就deadline fighter, 臨交前一日先搵組， 組員都全部做曬啦 重使gphone幫手咩

lm

freeride 同學好笑嗎

你盲架？見唔到人地搵緊d 同佢同一處境既人？

你認真認為有其他人喺project 交前一日 都未搵 teammates?

好明顯佢係想加埋自己嘅名 落去 一份已經完成嘅assignment度

今日幾十個帖捧Gphone 上神台

點解之前13個人坐監你地理都唔理？

黃之峰幕後既機器都唔簡單